係警察伙食進行不合作運動會點

如果金鐘m記D比狗食ge包係會食肚痛ge